理性討論 當艾倫 出生係香港

會點樣？

會上網睇進擊的巨人

巨人咁撚多，唔好搞咁多嘢啦

王政咁好打，唔好搞咁多嘢啦

瑪雷咁多大砲，唔好搞咁多嘢啦

俾狗拉鳩左

捉鬼

移民啦

聽日仲要返工 唔想遲到

做宅男

一變巨人即刻比人捉鬼捉死咗

艾倫：我是自由的
港共：犯國安法 拉！

漫畫佢身邊既人咪重閪過宜家既香港人
起碼宜家香港人都算係讚賞勇武
但漫畫入面個個都憎班調查兵到死
想佢地收皮 唔想放資源比佢地

唔好反抗制度啦

進巨人 生於這個地方
稱呼叫艾倫 (稱呼叫艾倫)

上連登不停覆post : 你是自由的
上到2x 歲無啦啦死左

艾倫：一齊去毀滅瑪萊啦
香港人：咁樣同共產黨有咩分別，唔好送頭，啲後生仔聽曬你講去送死

其實你有冇睇過巨人
班村民重閪撚過香港人喎
未出事前有邊個人係支持調查兵

加多句巨人死全家

嗯？
咩呀，點解會變左比較香港人同村民？
講艾倫香港出世會點渣嘛

sorry 其實你又岩
因為個topic令我覺得有比較之分

香港人：你變成巨人嚟對付巨人咁你同佢有咩分別？

喺第一次任務嗰時送咗頭

應該真

做左義士坐緊監

應該係岳少果種以一換多人既勇士